記住約好將來有一天 當這盛世忽然停了電

😭😭😭😭

Hana😭

我地00後都開始老了